```ini
title = 发布Chrome扩展：Google Reader RSS Subscriber Plus
date = 2010-11-22 01:45:27
tags = Chrome,扩展,Google Reader,订阅,Subscriber,RSS
```

写这个扩展是因为原先一直用的Google Reader RSS Subscriber扩展基本停止更新了，几个必须的关键特性不支持，只好自己动手，丰衣足食。扩展地址为：[https://chrome.google.com/extensions/detail/ngjinemddlnikfdlbnbdbajdhagbcjmg](https://chrome.google.com/extensions/detail/ngjinemddlnikfdlbnbdbajdhagbcjmg)。支持如下特性：一键订阅，支持https，支持当前页，支持订阅检测，支持黑名单。
